國際航空法應該直頭唔俾細路坐飛機

等緊番香港
屌
係候機室等有7個細路嘈到仆街
好彩一陣係短途機